Le code du premier commit comprend :
--------
SEANCE 5
SEANCE 6 (du 30 mai 2016 apres-midi) ensuite
	On veut deux etapes de plus :
	-	On genere du code intermediaire
	-	On execute la pile de commandes pour trouver le resultat
Je n'ai pas fait de .gitignore au debut donc certains fichiers indesirables sont presents
-------

Les commits suivants concernent la :
SEANCE 7 (du 10 juin 2016)
